如果你老母係科學家，會有咩驚世發現？

重金屬對人體無害

胃仙U要日日當營養丸咁食

百花油治百病

所有野放雪櫃就一定唔會壞

我老母開口埋口就話雪櫃萬能 啲嘢過咗期十世都照擺落口 講咗幾百次都唔撚聽

食我地唔死咪好彩

夜訓係所有病嘅根源

人類可以生叉燒

著幾多衫人類都係唔夠暖

放杯水係枱面話杯水會吸啲塵落去

有咩病只要飲水就會好返

百花油可以食

唔著拖鞋係感冒根源

糖可以清熱

熱氣都係

我寧願岀街食算

人體冷凍技術，復活得永生

祈禱醫好大病（如癌症）
信仰治療
信上帝得永生

滾水淥親手腳要搽豉油

起身唔刷牙即刻飲水 口入面嘅細菌對腸胃健康

一病就話你熱氣
唔小心咬親個嘴都可以話係熱氣先會咬親
屌佢都費事

夜晚食薑會早死

堅決雪櫃係萬能 (係咪個個啊媽都係咁...)

食肉一定會肥 食飯一定會瘦 （佢減肥會一餐食幾碗飯 跟著問點解減唔到...)

原來近視只會得一個原因引起 就係打機

害死人

夜瞓、唔飲水、唔食菜，三大病嘅根源，所以成日串呀媽你可以做醫生

熱氣 牙肉腫脹係會增加咬到口腔內壁既機會

電腦只有打機嘅功能

呢個post發現幾個無知撚

全部病訓一訓就ok

所有病痛都係用得電子產品多，中幅射

呢個係堅

我食野快 成日唔小心咬到

個個巴打嘅老母都話雪櫃入面d野過期都仲食得 我老母係屌鳩個雪櫃唔夠凍擺到野都壞曬唔食得

只有自己講既野係岩

講起老母都離不開 夜瞓 熱氣 打機 呢3寶
病親都係話夜瞓 生飛滋一定係熱氣
近視深左一定關打機事

索鼻一定係因為著唔夠衫

呢個真 不過係睇體質

電話條叉電線直接掂到張床會傳電/過熱而燒著張被

我平時出街一定會食熱氣野

因為個人熱氣啦總之就

事實

必理痛能醫百病

叫你唔好打咁多機，你依家睇下你！

次次聽到都好想炸爆成個地球

8點半=9點鐘

返工對足10個鐘mon,返到屋企打2個鐘機
但老豆老母都係堅持打機先係主因

你成日熱氣

傻啦，伯母一早改造左佢做時光機
唔信你放隻爛蕉入去冰格10日，會變返青黃色

我老母：11點啦快啲起身
望一望
8點
算啦佢都話咗同其他人唔同

以為你哋講緊我老母

諗起呢條片
其實幾sad

屎坑係黑洞 乜鳩都沖落去

過期唔一定壞. 兩睇.

有咩唔好都關打機事

我唔講野=打機輸咗

飲湯就唔會病

打黑痴一定係覺得凍

金屬微波爐入面會變得唔傳熱

我有咩事都話係因為少飲湯、少飲水、少食蔬果、夜訓、打機…

真係生左舊叉燒

一唔聽佢講嘢
就會講到我老婆都會頂我唔順

由細到大都唔著
冇問題

lm

鼻敏感=傷風

唔著衫一定傷風
用電腦一定係玩

係呀未刷牙都唔可以呑口水架

你個胃有胃酸用黎殺菌

睇完大家既留言 法國原來自己老母一d都唔憨鳩

用陰力咪得囉

微波爐可以令人類絕種

珍惜老母 你我有責

今日買嘅罐頭會新鮮過噚日買嘅

1.打開雪櫃用電量多過平時閂埋雪櫃

2.咩食物放雪櫃=唔會變壞

3.朝早落床一定要著拖鞋，唔著直接掂地會中風

著幾多衫都係裸跑

自己唔唔識得禁電話
同之前唔同左(d apps update左)

就一定有人搞過佢部電話

打乞嗤等於病咗

世界上唔會有人無啦啦鼻哥痕

呢個唔係有根據好似真係對身體好嘅咩

唔飲水同熱氣都係

落街跑下步去公園玩下老人康健設施都係運動可以練大隻
唔洗晒錢去健身

street exercise
要幾大隻先得

藥廠執哂
所有病可以透過飲水同早訓醫好

呢啲太極端啦

打完邊爐飲啖湯底會無咁熱氣

用手指月亮會無耳仔

打嗝問一問”食飽飯未”就無事

呢個又冇錯wor

依個幾好笑

你地啲阿媽都係啲師奶來架

轉個頭咁多留言既

鼻敏感就要著多啲衫

由細打到大視力一直正常
到左早幾日都仲講緊

中醫講法係腳底入風 好似係

依個真係好因人而異

係，唔比人食藥

對身體唔好就真既

有用咩

真係?

好似係 我都有聽聞過

我中學BIO老師都係咁講

開左燈絕對唔可以即刻熄燈 會即刻用左幾百度電，要開多陣先可以熄。

就咁用煮野嘅鍋黎食野大個一定會光頭

一流鼻水就係冷親 病咗
世上唔會有鼻敏感呢樣嘢

近視戴得多眼鏡會變左依賴，好唔返

咁撚得意 我老豆掉返轉有雪櫃唔用
話天氣凍 食淨既餸就咁擺過夜 唔放落雪櫃
第二晚食返已經有啲"縮"味 佢話冇野呀 仲大啖大啖擺落口

以前細個唔識 差唔多食18年呢啲隔夜餸
係呢幾年 只要一變味 就成盤唔食
佢先識擺啲野落雪櫃

爭住出嚟柒咪你呢啲囉

事實

你不學無術，自曝其短就真係事實啦

用手掂usb頭會電死

手機/電腦病毒會傳染人類

飲蜜瓜奶通便

唔擺雪櫃過夜容易產生亞銷酸鹽 會引致胃癌 建議巴打你全家都定期check胃

生嚿叉燒好過生我

膠紙可以修補所有物件

口入面既細菌頂唔到胃酸咖
同埋口入面既細菌唔係probiotics黎咖喎
你讀band 3尾中學?

新法治智障

同放唔放雪櫃有撚直接關係

同埋呢單野上曬新聞
要高溫下先會變nitrite
除非本身佢有添加nitrite

我老母都咁講過
btw 榮恩bb

要我著多啲衫
原因佢覺得凍而唔係我

X光乜撚病都查得清

所有人生理時鐘都一樣
全部人都應該一早起身
十二點至一點食午飯夜晚十二點前瞓如果唔係就唔健康
一個人生理時鐘係跟佢出生地而定
咁移民嘅話點算

所有野都關夜瞓事
日日瞓夠8個鐘都好 總之夜瞓就唔得
我M痛 胃痛 跌斷腳好得慢都因為我夜瞓

冇人會失眠 迫自己瞓就瞓到

好在上面嘅觀點全部出自我阿姨唔係我老母

順便求教 老豆老母成日講一樣我覺得唔多make sense但又唔知係咪嘅理論 想請教下大家

佢地話冬天如果喺夠暖嘅室內同好凍嘅室外一樣著咁多衫嘅話就會好容易一出門口就因為溫差而覺得好凍 然後凍親 我想問自己感覺凍唔凍同會唔會凍親真係有關係架咩？

唔錯得曬
你講嘅全部都係有可能導致嘅問題
只係唔係唯一肯定嘅原因
除左生理時鐘個點外，係會跟日照時間同生活習慣變
如果比一般太夜訓的而且確訓夠八個鐘睡眠品質都係唔夠一般時間訓六七個鐘差

咩叫凍親？
傷風感冒？
傷風感冒一早有研究指出唔會由低温引致

唔飲水/飲得少水都係

你果研究超現實。
人地係係無菌室度做。

其實可能本身係，溫差影響到身體免疫體能>病菌有機會入侵
你話「唔會由低温引致」可能係正確
但無乜實際意思。
因為你唔會無神神響無菌室。
反而無菌環璄只係人造環璄。

或者冷親 要著多啲衫

消炎藥係萬能

1 係真

雖然呢個post好on9 但睇到好warm

你講既野已經唔合邏輯
如果係sterile咁點會有傷風感冒？
如果佢本身已經有rhinovirous cold virus咁已經唔係sterile

我睇到好火喎

你唔係以為個實驗係就咁放堆實驗老鼠去無菌環境跟住整低個溫度睇下佢有冇傷風感冒
冇傷風感冒就就代表低溫唔關事咁做??

我上面講啲M痛 胃痛係有遺傳病
讀書果時我每晚九點半瞓第二日六點起身都係咁痛
明明痛左十幾年
呢幾年番shift會夜收工阿姨就話一定關夜瞓事

至於睡眠呢樣野我記得有另一個post都探討緊
我阿姨完全唔接受睡眠係同生活習慣有關
而如果講到日照時間
咁北歐夏天黑夜時間好短
奧斯陸夏至會凌晨3點幾天光但22點先入黑
又係咪長期有睡眠質素問題影響健康

唔撚怪之得我同老豆成日都胃氣賬又胃痛咁

"Based on the review of the literature, there is no support for the concept that cold exposure depresses immune function."

任何熱飲擺多一兩秒就會立即變凍

我有輕微哮喘
佢死都話我鼻敏感引致

輕鬆輕鬆
大家都係分享下姐

你以為個到啲人仲係茹毛飲血訓係樹上面？
有研究做過用燈光去調校人類生理時鐘係可行咖
同埋人係會有adaptation 如果佢一三百六十五日都係咁會適應到
如果日長係慢慢變都會適應到 佢地又唔係前一日日長十小時 第二日就兩小時
同埋jet lag本身已經係個好例子 你頭幾日訓夠八個鐘一樣會攰冇精神
今年Nobel prize medicine就係生理時鐘基因發現者拎，自己去睇下啦

突然諗起 仲有係

人類必須1個鐘進食一次

如果唔係會餓親

飲太多紙包飲品會糖尿病然後會甩手甩腳
所以飲紙包飲品會甩手甩腳

所有傷風感冒都係因為食得太多麥當勞

應該係所有病都係 衰仔

我咪就係講緊呢樣野 講緊係適應問題
但我阿姨就一口咬定全部人都係一樣無視左適應性同個人生活習慣

+1

返工對足10個鐘mon,返到屋企又打機對住個mon唔俾對眼休息下？

點駁好？

仆街，呢個真係好撚乞人憎

菜有農藥
肉會致癌
蛋會損肝臟
魚有重金屬
痴撚線
我老母想我食屎

其實唔係瞓教/閉目養神你點都休息唔到對眼

只能說無知真係好恐怖

病係因為成日出街食野

鼻敏感，全宇宙唯一致敏源叫著唔夠衫

感冒一定係因為凍親 唔係人地傳染

暈一定係因為唔食早餐

有次親老母去旅行掉哂雪櫃啲千年野食
佢一啲都無發現到
根本啲野佢都唔會再食但死都唔肯掉

主要係笑老母講得太誇張姐

呻鼻涕一定係凍親
飲魚湯會令到西臭
Panadol淨係止痛 幸福傷風素勁過panadol

冬天一打乞痴就仆街了,又話你唔著衫又盛,死都唔撚信我係鼻敏感

岩岩先同我老母嘈撚完

隔夜水唔好飲 心諗有咩水唔係隔夜

吃糖會患糖尿

暗瘡唔擠會變癦

係

隔離屋陳師奶講嘅嘢一定無錯。

用得微波爐多會中輻射

嘩呢個係老母界業界標準

叉耐d電就會爆炸

我老母將公仔麵味精粉放入雪櫃
仲要係未開嘅

打手提電話，用得多洗頭水，用太多Wi-Fi都會致癌

Exact7ly

讀唔成書一定因為打機

點解人地個仔做到既你做唔到

出面街識既朋友一定唔係好人

知道你邊一刻挽緊手機就沖入黎話你打機唔溫書

以前係，但佢地追唔上時代變化

挽你老母咩

佢地細個少機會讀書，根本唔會明有啲嘢唔係努力就得

微波係對人體唔好架喎好似

鉛水煲過就飲得

呢個真係，有研究講過

中醫角度夜晚食薑的確有害

我要著多件衫係因為佢凍

睇時間嘅正確方法係將時間睇快30分鐘，如果宜家12點，正確時間就係12點半

其實阿媽都係關心姐

笑左
我老母9月仲食緊粽，話放係冰箱就無事

人類生活左幾萬年都係早訓早起
你唔係以為你依一兩代就可以改變掛？
你拎北歐人做例子仲on9 人地身體構造一早演化出適應當地環境啦

同佢解釋就話你駁嘴
細佬仔唔識咁多
次次解釋完都算
下次再9up過
根本佢地唔衰得
冰箱放過期藥都照食
我次次見到都掉
有次放幾年前藥

窮人真係唔好生仔

當安公牛黃丸係神仙藥 幾個月啪一粒
強身健體 降血壓通血管 仙丹靈藥

屌 我呀婆一粒分開10分，一日食一小粒，講左幾百次都唔撚聽 痴線

人地嘅仔女 一定好過自己嘅

只可以感受暖 唔可以感受凍

我提出北歐人係純粹討論「日照時間影響睡眠」呢個point

只要挺起胸膛就唔怕暖，聽完笑到我噴飯

細個成日聽啊媽一打乞次就講
「唉.邊個話我」

除左2之外你老母都講得岩

有D呀婆或血管唔好既人 一起身隻腳落地 如果地板太凍真係有機會出事~

咁啱佢入黎果下我睇緊劇=我成年冇溫過書

食物或者調味既best before
將個日期延後一年半先係真正既過期
d廠呃你㗎

將成件事掉轉嚟講

弱智真係弱智

部電視長開會壞😌點駁

冇人喺屋企嗰陣，所有電器唔掹插蘇都會著火，但唔知點解電視電腦同雪櫃又唔計

電視播得既就係岩

同我老豆一撚樣

成面暗瘡邊洗睇醫生，過左青春期就冇

食魚生係所以病嘅根源

唔係屋企食飯就代表你餐餐食m記

總之乜病痛都係因為夜訓 + 唔番屋企食飯所致

所有電子產品拿係手都係打機

笑死

唔好傻仔喇。

科學論文大把可以矛盾。

呀仔永遠只有一個朋友

涼茶能醫百病
咩病都係有熱氣引發

Altogether, these results suggest a novel approach in partially inhibiting the acute systemic inflammatory response from exercise. Careful considerations need to be taken as additional cooling can reverse this response.

第二個study仲要只係做33同37兩個溫度既比較，咁就得出低溫會更易感冒？

同埋我話邏輯有問題既係你啊on9
你講乜春又咩無菌環境做所以唔準
我問你如果sterile又點樣會有cold flu 啊

成班人阿媽係咪未讀過書讀好少書個啲傳統師奶來

明明就未有結論，你咪就係柒柒下彈一篇你以為得一個方向既論文。就等於科學事實囉。

因為你未定義乜春為之「冷親」
有symptoms ，唔等於中病毒。

無知父母的教育程度同收入水平…

冇發臭變酸就真係食得，但好唔好食就好難講

所有野都有維他命C

佢話隔離屋好過你而你唔可以話隔離差過你。推翻相對論

Online game可以暫停

熱野放入雪櫃會產生化學作用導致爆炸

魚生都係少食多滋味

發霉食物，抹一抹就食得

同伯友解釋吓嗰部係雪櫃，唔係時光機/時間停止器

真係唔係好明放雪櫃啲野就唔會變壞係咩邏輯
咁人地洗乜印個到期日

飲湯啦，清熱解毒呀！ 但我飲極都係毒

著襪瞓覺會盲

只要係咳就要飲蜜糖水，就算你係成口痰都要飲蜜糖水
飲維他奶可以預防咳嗽，因為夠潤

湯水唔會佔據胃部空間, 所以唔會飽肚

我好鍾意食朱古力 但老母話我越黎越黑係因為成日食朱古力

咩病都關熱氣事

呀媽你做咩上連登

自己講過既野係冇可能會唔記得

呢點都叫有少少樓據既

鼻塞一定係飲太多凍嘢

日日洗頭對頭唔好
最好一個星期洗一次，你個頭痕係因為為你洗得太密
一起身洗頭對頭唔好
夜晚7點幾過後洗頭唔好 因為太夜

橙係唯一有維他命C嘅食物
維他命C能醫百病

明明我唔鐘意食橙 就日撚日逼我食
好似我愈唔鐘意食嘅野就愈有益咁

18歲，然後佢話: 你睇下你，就黎廿歲人la
18歲=20歲

廿歲叫廿幾卅歲人

咳就係食得煙多

打機都係

飲湯/水 係唔會飽

鼻塞流鼻水係因為打機，著得唔夠多杉

聽講薑可以驅寒 前排凍親 煲左薑水飲
阿媽係咁叫我唔好夜晚飲薑水
唔知話有毒定會早死
我話邊度聽番黎架 有無根據啊
跟住佢就係咁屌我 話都話左唔可以
好激氣咁話 你想死咪去飲

肥時： 食得m記多咪肥囉
瘦時：食得m 記多咪唔長肉囉

屌on 99

18歲之前做愛唔會有高潮同快感

好似真係會對身體唔好

其實我地做左人父母都係咁
邊個父母唔想自己仔女早訓，多飲水，少打機，做運動，唯有靠嚇你會病，都係想我地健康啲姐 科學家老母萬歲